snapchat點先知自己有冇俾人unfriend

如題

睇唔到佢既snapchat分數即係佢unfrd左你

咁如果我add左佢，但係佢冇add番我，咁我都係睇唔到佢分數？